D 人成日話安心出行隻 app 有問題，其實你裝過未？

成日話政府會 check 行蹤，其實你地裝過個 app 未？

今日，我裝左。我話你知事實。

1. 隻 app 裝完，係不需要填任何嘢。開就用得。不需要填任何嘢，意思係你唔需要註冊，唔需要收乜 9 sms，唔需要帳號密碼等等。試問，你根本冇填過任何資料，人地拎左你 D 咩個人資料？

2. 隻 app 刪除左，換左電話，裡面 D data 會冇左。就好似上面所講，你都唔需要填任何資料，所以唔會知D資料係邊個，更加唔會涉及到搬資料，或者雲端儲存呢方面問題。

3. 或者有人問，如果該處所有感染，政府點知我去過？其實原理好簡單，你係某段時間 du 過 code，資料儲存係你部電話度。如果該段時間有感染，政府會 push message 出去俾全世界，你自己部電話內資料 match 到個時間地點，你就會有 warning。

你地作新聞麻煩真係裝過先，一陣俾人笑你 on9 ...

唔識就唔好出黎柒啦

有時d人就只聽人講
結果越傳越誇張

你識就反駁一下 ... 拎例子出來

睇1. 已經笑撚左

又浪費一個ac ，又捉一隻支畜

支那電子腳鐐重點

2019 6月後佢做左咩
果日之後政府叫我做咩
我就咩都唔跟

食屎啦港共政權
派錢另計
仇人回水比你，唔收正on9
不過要賣個人資料既話就都係不了

隻app無問題 有問題係正苦

上傳政府的出行紀錄會保存7年

又捉一隻

木馬程式都唔使你提供資料啦

拉

隻apps,有用firebase同push message
呢兩樣已經可以俾狗track到邊部機邊個人

好笑 ... 你真係冇裝過就睇人雲亦雲 ...

我裝完佢冇問過要 location service，當然如果佢問，我都唔會俾 ... 試問佢點 check 你 location？

而家 2021 年，隻 app 要拎 D 咩 right，一清二楚。裝隻 app 會拎曬你電話資料？只可以話係你 on9 ...

有機會睇返隻 app，要 D right 比 hktv mall 仲少 ...

人人都話屎唔食得
唔通佢地又食過屎咩?

樓主智力有問題

D人成日話支那肺炎好驚好危險，其實你中過未？

搵人上連登出打手po有撚用？
個底都已經show晒出黎

咁你比你部電話我，咩都唔洗同我講
睇下我拎唔拎到你 d 資料

交收地點再議

其實好簡單
如果呢個係台灣政府、英國政府叫人用
好多市民一定自發去用
什至叫人一齊用

但而家呢個政權根本無誠信可言
但又要求市民同政權講個信字
用唔用個責任根本唔應該係市民到
而係要由政權改革自己個誠信先去推呢啲政策

Blocked

因為支共以為隻隻都係豬 /支畜，根本無腦好易呃，弱智既先信，自己唔識就以為無

咁中左部電話就要比政府用,睇哂你D野

唔洗你墳咪即唔洗填都知你係邊個囉

人雲亦雲

簡轉繁？

人云亦云

人雲亦雲支那狗用GOOGLE TRANSLATE?

原來係蚑蚑嚟

一大波五毛狗準備入來扯貓尾

你冇撚嘢呀 散播fake news?

五毛樓主PIN啦
拉PO

使唔使食過屎先知屎係臭？

人雲亦雲屌你老母差啲噴飯

Blocked多謝你嘅on9

權限呢啲嘢app store有官方資料
濕鳩報啲打手文收收皮先

唔洗登入所以就拎唔到?
咁你就唔會上咸網中毒啦

唔洗睇哂都知，支畜 / 5毛 /PR用極都係個D point

你無XXX點知
身冇屎怕咩
唔鐘意咪XXX

2021年啦比D新意啦

你比權限佢睇你相簿同access 倒你其他手機嘅app 已經係送緊資料出去 呢個post 會唔會弱咗啲？笑死 躝屍趷路啦

先不論你講既野岩唔岩
依幾個月內實行既實名sim卡
就算你唔填野都知你邊個啦

笑死我呢隻it狗

佢唔會覆你架
今日勁多洗白安心post

所有資料只儲存在使用者的手機。 存放app內的出行紀錄只紀錄31天，但上傳政府的出行紀錄會保存7年。

我係指呢段

Highlight 番先
上傳政府的出行紀錄會保存7年

五毛樓豬：你等等先，員工手冊無教點覆呢樣

樓主已經失蹤

派錢另計，咁撚無骨氣

我理撚得你冇偷啦 你而家係咪叫我信政府先

開咗post已經有錢袋
仲唔失蹤咩

你可以再再再開個新acc了

3萬幾嘅會員id都要單機

問題係政府誠信破產
仲信政府嗰啲
應該係弱智

D人成日話中国有問題，其實你去過中国未？

樓主真係唔識㗎wor

我以為覆人都有錢收，睇黎budget少左

又block一隻

呢個詞年中陰左都唔少支那人

PR POST

請關閉自動軟件更新功能

做 App 最難係叫人去裝
之後果啲 update 就好自動人人都會裝
政府已經講明下個 version 係 bluetooth

唔裝咪唔洗咁煩...

樓主收咗工啦？

1. 你肯定就算冇填寫任何資料 都唔會拎到你啲嘢？記住你用緊嘅係智能手機 呢個手機盛載住你嘅個人資料 你down 咗個app 就依附咗係你嘅手機上面 你可以確保嚟個app 只係純粹一個”app” 而唔會用到你嘅資料？

2. 你點確保資料刪除就唔會用到？你話刪除我就要信你？

3. 呢個app 個出發點可能係咁， 但係我唔撚鐘意聽你講吹咩 學毛主席話 凡是敵人...

樓主呢，去咗邊?

裡面 D data 緊係會冇左, 因為 D data store哂人地個 server 度

我係深圳人, 嚟左香港二十年, 你問我答

sorry唔好意思,拉返一下先,不過我等睇樓主下世都唔會覆

都唔樓主真on9定假on9，sls

（一）/

你睇下人地既分析先啦

條柒頭潛撚左水

你 po 下 apple daily 個 app 睇睇 ... 我冇 andriod

直接轉貼monkey 国比佢啦

block啦

撳錯負皮 sor

要拎多部舊電話裝

樓主弱智

樓主呢？
出黎應下呢張圖啦

退一萬步
不論個app有冇讀取私隱
唔撚裝

道理同一蚊一蚊咁交稅一樣 自從2019年6月9號之後 我會用盡方法提高港共嘅管治成本 直至依個不義同違反人權嘅政權倒台

不合作 不順從

連仔你個熱門壞左阿

又block幾隻五毛

五毛樓豬駁唔到即刻深潛

吹呀 我係唔妥正苦
走返去香港討論區babycondom 啦死五毛

呢啲真五毛啦

人雲亦雲
好柒呀屌 就算係google語音都係出人云亦云la

afternoon Sir, 你死撚左去邊?出嚟應機好嗎？係咪忙緊送老豆老母上山?定幫仔女搵緊骨灰龕位?

樓豬個on9去撚左邊

仲咩唔返返上深圳呀ching
深圳唔好咩
仲咩要落黎香港呀

你以為 "個人資料" 指你全名身份證號碼果D?

支那係咪近排冇水? D五毛質素咁撚樣都出得街

你睇下 apple daily 個 app 再講 ... on9 真係冇藥醫 ...

d 錢我d 稅黎，唔撚拎得？

點解芝麻人講野咁撚中意加…睇到好撚燥，係唔係都…，…你老母臭閪

D人成日話屎係好細菌好臭唔可以食嘅，其實樓主你又食過未？

原來共狗嚟

樓主想引人裝推下載數同偷資料

再見樓主

加埋遲啲sim 卡實名，其實真係唔使reg任何嘢就知你係邊個

連登居然有樓主呢種弱智存在

藍屍都係

講個 app 之後搵舊 post 之後人身攻擊，你呢類垃圾慣常伎倆

正，5毛集中post，一次過ban幾隻。

作為五毛連豬紅姐姐都好過你
檢討下啦

又一條傻鳩，block

即係個app冇乜用，唔使裝，英國都差唔多打哂疫苗，仲裝呢啲app有咩用

得啦，你裝左咪得囉
冇人想知

作為一個電腦白痴 雖然我唔明安心出行點運作
但係我就係唔用政府野
吹咩？

樓主：我係黃絲，你地唔好屈毛！

所以係睇你信唔信架姐
信政府，唔怕

你老母生滋狗滿意未

走去幫政府宣傳隻 App
仲要得閒到逐點解釋
藍絲都唔會咁做...

唔想用，唔開心唔用，關你撚事呀，食屎狗

Btw block柒你隻賤種狗

你啲支那人成日話南京大屠殺
其實你當時係南京人定日本人？你去過南京咩？你去過日本咩？你俾日本人打過咩？

你都傻鳩黎既 你講呢啲都係表面野，佢背後coding呢？同埋就算佢而家冇，佢之後等多人用左佢係可以偷偷地再更新，更加唔好提整隻app既公司係由大陸公司操控，收埋左啲乜野backdoor你係唔會知

關愛弱智人士

潛撚左去邊啊屌你老母

有撚得交咩你

成日話德國納粹黨殺猶太人
你去過德國未？

問下你點解落黎又話我垃圾
咁點解你要用appledaily 同呢隻app 比較先?
2隻apps 性質唔同
feature 又唔同
公司性質又唔同
你自己想用安心出行咪用撚飽佢
人地唔用關你差事咩

智障都咁大聲

弱智同on9係有分別架

樓豬正正就係on9蚑虸

D人成日話共產黨有問題，你加入過共產黨未？
D人成日話死仆街衰個地底泥黑警要死全家，你都無加入個警察你又點知佢衰？

五毛

你去過中国嗎？你了解中国嗎？

弱智開post話比人知

你來過新疆嗎？你了解新疆嗎？

木馬程式會唔會問左你啲資料先拎到你既資料？

港共請埋啲大陸PR公司諗住洗白

好柒呀

唔識野就唔好走出嚟柒

App左之後係可以不斷更新
今日唔需要你填任何野
將來強制立法要用之後
係可以再出新package改為強制填資料

仲有App同網頁唔同
裝咗之後係可以crawl metadata
支那Tiktok之前就俾人捉過呢樣野

你唔知電話權限有幾緊要嘅
唔知道電話metadata有幾緊要
就去參考吓支那p2p網貸
權限俾access相簿 聯絡人
結果債主就咁搵債仔屋企人出黎
貼街招去追債

MIT做過研究
唔需要知你任何個人資料
只需要知道你五至六樣metadata如GPS
就可以返推斷你真身

仲有當你所有behavioural data俾晒人
人哋係可以預測你每一句每一動去操控

利申: Fintech guru

樓主冇腦 唔好怪佢 剩係個網絡存取權已經知道你大把野，仲要加個擷取執行中的應用程式，姐你你係部手機上面做過D咩 全部睇哂

又少一個AC 啦

你講咁多英文支那仔點會明

大陸仔慢慢用

大陸狗冇撚腦就係人都知 屌你洗唔洗衝出黎同全世界講呀 咁柒蠢點撚樣做打手呀 除左你老豆天生缺陷射少滴生你出黎 或者係你老母比狗屌生你出嚟 我諗唔到有其他原因解釋到你點解咁撚戇鳩 咁撚蠢

講得出依句都知冇得交係邊個啦

返去同你習大大打飛機啦

原來真係蚑蚑

將來一出個新嘅package
要你用OTP登記+電話實名制
所有嘢變咗實名監控

用埋藍牙自動偵測
變相即時報道行蹤
仲可以知道埋你同乜嘢人互動
(Detect埋你身邊人Bluetooth)

呢隻app糖衣包裝十級毒藥

唔信你個仆街政府咪唔撚裝囉
駛同你解釋咁撚多呀，部電話我既
我係唔撚裝㗎啦

先負評，再block

#記得不推文

非法政權講嘅嘢點解要理？

1.1.6版本CUT咗好多權限
不過重點唔係個APP而家拎咗幾多權限，而係個APP將會拎咩嘢權限
將來個APP可以用嚟做乜嘢

連登仔肯收皮未其實邊撚個得閒拎你資料，你班毒撚死撚左都無人care啦

好笑 ... 同 on9 仔講野真係曬氣 ...

會有人想你d資料咁把閉啊？

blocked

真係好撚智障

之後香港滅亡，世界大爆炸添 ...
之後？你識預知未來，定係未來人？

支畜樓主已經潛咗水

你睇佢打啲英文咁撚樣隔開
唔撚似係正常人打字，反而似係特登cut走個字詞去處理過再放返落去

洗𨶙理佢咁多咩！政府越想你做你越唔做就係啦

笑撚死 唔識咪鳩噏啦
你自己睇隻app嘅permissions
唔洗你填資料都有方法拎到你data知你係邊個啦

林鄭: 國安法針對極少數人士

縮入你老母個臭閪度啦 死支那賤種

屌你老母

勞改中心同志

仲未計遲下政府等你用慣咗 就update個app再拎你多啲資料 睇野睇長遠啲啦

要做五毛都仲好d啦 咁低莊

跟黨路線走相反的路

佢用糖衣包裝過咗強制使用
然後任佢點樣出package改user flow
最簡單叫你用OTP註冊戶口
加埋電話實名制

一個步驟已經將所有嘢變晒實名監察

條支那仔已經黐撚咗線，答啲嘢九唔搭八

呢個post又多幾蚊駛

民無信而不立，係強姦犯面前一絲不掛係愚不可及，叫人相信強姦犯沒有危險性的更是豬狗不如。

樓主支拿狗快撚d 死老豆老母 咁咪可以用安心出殯apps

習大大回血劍割得咁辛苦，最後都係請咗樓主呢啲垃圾

仲要係咁打省略號，講就講啦身有屎，屌你老母排卵咩

on9 仔...

呢班垃圾真係要拉去填海。自己一無是處，係網上淨係識人身攻擊。 出來隻抽啊笨睇死咪個個毒撚樣

由你自覺收到warning去自首驗？諗下都知無可能

個app唔會攞唔到Mac address掛？而家電話實名一上電信商攞Mac address對下就出晒黎啦

原來連登有啲咁天真ge人

做人均爭 D .. 唔係 apple to apple 就唔好衝出來比人笑 ...

啱呀
個APP係好可能…甚至乎係一定會帶嚟好大嘅政治後果
不過咁講，政府要做嘅，遲早迫到大家做
大家都係見步行步

但希望大家唔會因為不安出行嘅少幫襯咗黃店／本土產業

你洗唔洗食過屎先知屎難食?

戇鳩到

佢仲低賤啲
食緊都仲覺得好味
可能係一開始就圈養嘅支那豬

你估個個似你咁撚廢
死左都無人知無人care 咩
問心你諗唔諗到你死左除左老母邊個會為你流眼淚啊？

見到人雲亦雲真係笑左出聲

我相信民主國家既人一樣唔會想裝
民智高既國家by default覺得政府係necessary evil，防得就防

屌，樓主係咪就係因為裝左就被出左呢個post

有無聽過逆向推測啊

大數據用百分比分析唔同地區既人，
然後減走你

大數據個百分比就會跟住變動

咁咪知道你底細囉

咁我咪唔裝apple daily囉，你咪笑死人好無
一邊係行公權力半強迫你裝個app，一邊係私人公司app，你唔用wfc

樓主知唔知咩叫back door?
除非你部機無入過你自己既資料

蘋果你可以唔down架 睇新聞我用browser版 再者你down咗可以唔俾權限隻app
但安心出行依家係威脅你 你要6點後堂食一定要裝 唔裝唔好食囉
裝蘋果仲俾權限係on9
裝安心出行都係on9你仲想洗白
你要裝你自己裝

蘋果照裝冇問題
呢啲係信任問題
班閪官每一日都講緊大話

一早down咗，今日都有用

你鐘意裝咪裝囉,我唔裝係我自由,你講咁多廢話做咩姐!

簡直同毒品一樣，試都唔會諗住試，又點會download.....

你個腦裝屎架? 自己畀權限人? 安你老母出行強迫你畀喎 弱智PR

就算無問題我都唔L裝呀

喲喲喲 ... 來搬龍門，偷換概念？
家陣 apple to apple 比較緊權限 ... 如果兩個掉轉，你會點？
你唔裝，邊撚個逼到你裝啊？好似你老母做雞咁，佢唔自願張開腿，班狗公點進入啊？

show blocked user
此post 已完

港共要出打手，開始帶風向叫人網app

即刻block佢老母臭閪！

你話唔知android咪po畀你睇囉 你係阿祖失憶呀? 突然話apple to apple? 哦

如果真係你咁講 其實個app都無用架喎
所以結論都係唔洗裝

死撚咗去邊？
入返老母閪？

喂on9仔 識打人云亦云未啊
老母做雞生愛滋生埋啲弱智仔俾人笑

你鍾意咪裝囉
我唔鍾意裝 你咬我食？

當你唔拎權限 但佢會sd資料比政府你都唔會知
遲d仲話藍芽

Ko!
樓主已死
下次努力

做打手幾錢日

屌
喂喂 柒婆～ 你搵呢間PR唔掂喎 弱智嘅
好歹都納稅人俾錢呀 請件咁嘅智障番嚟 唔掂喎

你叫佢派錢 人地就話睇餸食飯
人地叫你做 就仆住去做
聽話過狗場d狗

你岩，裝完之後，咩資料都唔會攞，又唔會知你去過邊，乜用都冇。
係囉，又追蹤唔到位置，又冇用家資料，乜功能都冇，咁裝咗對抗疫有咩作用？
你柒就咪出來幫政府倒米啦。

捉你老尾

人云亦云，唔通你用簡體字轉換？

屌你比較嘢，一個黑底，一個白底，然後同我講話唔要 apple to apple 比較唔 apple to apple，你比乜春？
而你都未答我點解apple dialy 多咁多權限你都唔吵喔...

所以話P牌幾咁重要呢

do you know what is spyware?

喂 如果係出入show個apple app就得我無所謂呀

人雲亦雲

讀下書先啦
樓主同果啲識HTML就大大聲聲話自己識Programming 既on9冇分別

Blocked

講到隻app咁垃圾咁裝嚟都無撚用啦
請埋啲支那狗打手五毛喺度唱好隻app

其實d 有毒廣告都無collect 你任何info
不過會send 左個程式落你部機度姐

同藍屍狗辯論時佢哋好鍾意臭蟲論拉埋泛民/蘋果話佢哋一樣都xxxx咁衰

蘋果日報唔裝唔會入唔到餐廳 安心出殯唔裝入唔到餐廳

之前我都講過美國科技巨頭如Apple,Google,Microsoft等等都會收集用戶資料
但個個做哂陳百祥扮唔知睇唔到

行開啲啦 屌你老母 一早比人發現咗佢source code 有問題

幫左吸精瓶奶咗屎眼未呀

講咗幾多次
重點唔係個app收集你啲乜
而係你裝你用就等於你接受港共限制基本人權

答啦垃圾支那狗樓豬
唔係好撚搶口嘅咩?

1. App 係會uodate 嘅
2. 港共依家係要全香港市民習慣去到邊都要報告行蹤 (其實用八達通已經係比緊), 但佢係要市民習慣俾監視
3. 依家唔會track 你, 唔代表遲d唔track
Track 完都唔駛同你講

講到有得選擇咁
不如你講下我可以點避啦
安心出行唔裝就避到
FAANG Microsoft 呢啲你教我可以點
用番Nokia 3310?

不如你覆咗我先

弱智上連登

DLLM呢條友真係唔撚識咖喎🤦🏻‍♂️

原來真係有戇鳩智障仔會信
仲學人出黎宣傳
dllm啦

傻系我理撚得你有冇問題
係政府整既我咪唔撚裝囉
吹咩屌你老母

$0.5

不推文

on9 仔, 我就係唔撚信 政府
你吹鳩我漲 ?

Push同fetch都未分到就扮專家？

見到個吵字
就知係死支那仔5毛狗
特登撩交嗌賺錢啦

佢話自己IT人嚟，教人揀router架

樓豬弱智

低能樓主 信心問題啦
如果英國政府咁做 應該冇咁多人反對

五毛好興拎蘋果出嚟做檔箭牌
都唔撚關事笑死

樓主大陸仔，此po完

可唔可以解釋多D?唔係好明

我淨係之呢個 firebase:

人雲亦雲 露撚晒底啦傻鳩

本來有巴打做專家，或者做監察員，
或者試用再分享使用過程，本來都冇咩野，
仲會有人多謝分享心得。

但係人地PR/官媒學人搵生果報或者hktv做例，
樓主又學人 apple to apple 真係好低贓，

安心出行有599章強制使用，
生果報個app又引用左邊條例？

喂金金 寫你篇router教學未呀
識分Mb同MB未呀
定係仲係覺得Mb同MB差1024呀 仲係無所謂呀

人雲亦雲
dllm文盲都叻過你

講真有幾多個人係食飯果時中左武肺？ 搞埋哂啲大龍鳳，封關咁簡單解決哂問題都唔做，覺得政府真係為左防疫？

好笑...
人雲亦雲

睇第1點已經笑左
佢有冇叫你allow location

以為云字係殘體字？
人雲亦雲

冇用架 睇唔到架

未
亦唔想知有冇問題

樓豬 智障學校係咪未開學呀

今次呢隻文筆幾好，好到唔似普通人，似AO手筆。

咁你咪移民走囉, 死都要留係香港做咩?
都唔明連登D人日日係度屌政府但又唔肯走
而家英國加拿大比晒位啦, 又唔夠膽抗爭, 不如早早byebye啦

支那種五毛

冇喔 ... 唔信你試下

走啦大陸仔

粤语我份人好均争是什么意思_百度知道

均真

支那人無誤

PR最搞唔撚明個樣野就係 而家港共做咩都唔洗諗人會信你 仲拎蘋果比托柒咩而家就係信肥佬黎都唔撚信林鄭月娥呀

自己裝飽佢啦死傻鳩

其實點解要理佢
我唔妥個政府咪唔想down佢個apps
就想個apps冇問題我都唔會裝

都話左藍屍 支畜 講黎講去都係果幾個point
又捉一隻

答唔到就收皮算啦

仲出黎柒

唔洗填資料就代表安全
天真到你

走唔走關你差事

佢出啲電腦病毒一定會先問佢畀唔畀綁架佢啲檔案再問佢拎 Bitcoin

一定係

係咁

講唔贏就叫人走

試下開個app會唔會問你拎相機個權限
如果唔問你都用到黎scan就

一個point夠啦
移民唔係支共春袋咩?
既然你都唔信香港,咁你話你留係度做乜

你成篇野個前設係隻app冇拎任何data
個前設係來自你聲稱隻app冇拎permission
呢個位已經證明你冇用過/唔識野唔知佢已經拎左permission
前設已經唔係true，後面堆推論亦都係唔成立
所以結論係你成篇野都係垃圾

樓主去左邊

喂大陸仔
你真係好撚低質
咁多隻app 唔揀係針住apple daily
你唔屌下hk01 呀 美心果d apps
好心你啦
你自己覺得冇問題咪繼續用囉
點解要其他人陪你用先
隻app就算冇問題我都可以唔裝ga la
但你啲五毛立場真係好撚肉鳩酸

幾時回應下#18

理性分析姐 我有講錯?

係係係 最撚醒係你 咁你咪繼續用囉
人地唔鐘意用唔會裝請問關你咩事

樓主 你媽死了
支那畜生

生愛滋會死要生過先知

1. 裝左就可以background拎料 你無得唔同意 你亦唔知
你篇野TLDR

又捕獵一隻支那狗

戇撚鳩，
收左幾多錢黎賣廣告呀

你咪又係係網上面人身攻擊

保存個人資料
個人資料不會被保存超過收集資料的目的所需的保存時間。如屬確診個案，經「安心出行」手機應用上傳至衞生署的出行記錄將保存最少7年。一般而言，所有其他資料（包括申請場所二維碼的聯絡資料）除非出於履行法律義務或有具體理由，保存時間將不超過七年。
[存放應用程式內的出行記錄（單獨而言雖非個人資料）在31天後會自動刪除。]

又block 一隻

我就係點撚都唔信政府

弱智人士....

重點唔係擰你資料

係同意政府追蹤市民出入

更何況你講嘅嘢都係錯

我就係唔鐘意同啲藍絲廢老一齊爭住嘟個個code得唔得呀
見到佢哋爭崩頭咁拎個電話湧埋去就覺得

樓主你打份工打到咁

死撚左佢啦

起咗底
以前正正常常㗎喎
點解無啦啦變咗支那狗

乜撚野均爭......
廣東話都未識講

樓主錢已袋
笠埋水

都唔撚正常啦

冇腦嘅人都可以上兒登

就算安心出行裝完送Netflix十年，送iCloud 1T，再派多$10000，我都唔L會裝。呢個政府同我深仇大恨，等我地呢幾代香港人死曬再黎sell 過啦

咪咁喇
人地跟唔切嫁

佢只要上到網拎到你IMEI
其實都拎到你大部份資料

利申android developer
做3毛都認真少少

樓主支那人此Po已完

港共PR 無誤

其實每個app都有好多權限
只不過係信唔過港共

每部電話有ID / IMEI 之類，只要佢拎到你電話資料去配對電訊商資料就OK 。

樓主好天真

社運之後仲喺咁撚蠢，
你信政府你嘅事，但喺你否認唔到我地質疑佢嘅理據，
最重要你自爆喺深圳人 大陸點做野心知肚明，
陽光法治！打貪防舞弊！三線四線城市冇窮人！
全部都喺中國政府把口講
事實呢

係對政府信任問題，隻app係點唔關事

其實唔洗攞你資料

係要跟綜當時當刻掃過既裝置紀錄就可以再進一步搵私人資料

知唔知每部電話都係獨特，唔係卡

政府只要有一啲表面資料就可以搵到好多野出黎，佢唔洗直接攞

你咪一個傻鳩咁信左

睇返 記錄 我係深圳人就已經知咩事

屌你都費事

已封鎖會員 - 金金

笑撚死，黑客洗唔洗要你入密碼俾佢先hack到你？

樓主正弱智

照正常邏輯我都唔撚知佢點追縱到患者，明明要隔既都隔離哂先出到黎

佢啲患者標準係計曾經染個病架?

咁當初隔黎把撚?

攞個西瓜出嚟
樓主！樓主！

有問題嘅政府整隻APP比你

有舊屎擺你面前唔需要食一啖先知難食

弱智都識上網教人野，真係好勵志

你阿媽有冇帶你去親戚面前表演？

回應#18未

隻app under 港共咪就係最大問題

我洗乾淨個屎塔
用火酒消曬毒
但係都唔可以用嚟整嘢俾你食
因為屎塔永遠都係屎塔

明未？

狗主真係潛咗水

唔夠人講就開始打稻草人

成日話屎好難食，其實你地食過屎 未？

PR你買呢個非P牌帳號幾錢

支那仔

on9支那狗

笑死，樓主知唔知
咩係背景執行
咩係服務式啟動
知唔知你批准咗啲咩權限俾個apps
成日話冇俾過個人資料

權限入面：

互聯網 = 連線傳送資料

位置定位 = 可啟動GPS，
或以網絡供應商機樓做三角定位

撥打電話 = 發送電話號碼等資料

檔案存取 = 可以發送手機上任何檔案

想問句 點解我要裝？

on9, 點解要裝

個 app 裝完長十年命都唔撚裝呀屌你老母

就算冇問題 點解要用先
我去過邊自己會唔記得？

再講得簡單啲
首先，我唔係確診患者
我唔需要去邊都俾政府追蹤監控
政府嘅做法，已經係屬於軟禁

依加係關資料事咩
就算關都只係關少少
On9
收返埋自己個頭
咪衝出黎啦

其實19 正苦成撚日叫人信佢，又唔撚諗下點解d 人會唔信佢，成撚日做完d 野冇誠信咪自然搞到d 人乜撚都唔信佢囉。

正苦太多先例令其誠信破產，更重要係佢地最撚中意用語言偽術，唔撚好怪人唔信你，要怪就怪自己點解成日做埋d 令人懷疑既舉動。

再簡單d
我唔撚信呢個仆街政府呀
完

勸你自己寫隻app 出嚟證明你有一定知識再出嚟鳩噏
社會你呢種弱智好多，唔怪你

樓主都on99，就算當你講嘅嘢係岩，就當今日個apps冇問題，第二日個港共政府只會變本加厲，
今日割五城明日割十城，都有歷史作為借鑑啦
睇嘢咁表面同膚淺嘅人真係好可悲

block多幾個智障五毛狗

支那樓豬死撚咗去邊快啲出返嚟面對啦

咪係
佢大可以出強制更新要你開GPS先開到app
今日見佢好似冇咩威脅就接納敵人，聽日就可以輕鬆監控

樓主好撚死蠢

只要你手機同時裝 港鐵app 八達通app 之類
後面再做少少功夫比對吓你行蹤消費等等
已經很能夠定位到閣下

補充一下當拎到既資料愈多就係一個獨立既身份

e.g. Phone ID + OS + Manufacturer + IMEI + Phone operator + Model

你真係唔識㗎wo

睇黎用電話都要考牌。。。

block bye

個Apps背後做緊啲乜你知鳩？不過你慳啲啦

此Po已完

我記性好，記得自己去過邊度食飯，唔洗app都得

痴撚線！

躝番去香討啦仆你個臭街

pr 公司又冇一個account

樓主你個仆街大陸厘，死返上百度微博打飛機啦冚家剷

樓豬pin this

睇到電話簿 成個人際網係哂度

wifi定位又唔需要連wifi就有資料 反正周街有wifi 一enable就實定到位

程式權限讀你run咩app, 特定app拎你id 拎你瀏覽數據 乜都揚撚哂

用完完全全空白既手機先得
利申 裝都無裝

金金係連登好撚出名架
唔準你地咁串鳩佢
人地假假地都係一個PHP大師
大撚到全世界都唔夠佢黎架

我屌

隔哂空格係發生咩事

金金係PHP大師
唔好話我地
連全世界都要跟佢學野啦

其實佢真係弱智
大家怪錯咗佢又pr 又5毛

呢家啲五毛真係扮都唔扮衝出嚟咁撚on9

喂大陸仔仲有咩高見想發表我想笑下

你... 點點點點撚完未呀
做pr做到你咁撚樣
間公司執柒左佢算啦

核撚突到

問心個句
依家呢個垃圾爛到透既港共政府
就算隻app真係唔會有監控，都唔會有人信
知唔知點解？知唔知問題係邊？
你都唔撚明個核心問題係邊，點同你講你都係唔明架啦

自己都話冇填過資料
但用咗個app正苦就會知係你去過邊度
自己已經秒咗自己

又嘥一個ac

條友真係識架喎
你覺得冇問題咪自己用Lor, 又要出黎pr 既

你影 QR Code 個下張相既 metadata 已經係有 latitude longitude，明未？

樓豬唔pin 係咪對深圳人身分感到羞辱

有幾多人唔裝代表有幾多人唔相信呢個政府

好柒呀 返去小學重新學港語先出黎撈好無

d人成日話食屎有問題，其實你食過未？

blocked
單機啦，你老母比狗屌

雖然你裝完唔比network permission 都用到
但個重點都唔係隻app度

再多一隻

你條賤種收咗幾多錢

做乜咁多五毛狗嚟博俾人block

樓主死咗全家呀？做咩唔覆？

人哋小蚑蚑有香因你唔巧笑人啦

其實唔係Apps既問題
而係呢係港共係香港人心中已經負哂數
公信力得零 咩濕9政策都行唔到架
我自己就唔撚會down 囉

咁你咪嘟飽佢 關人撚事咩

樓主全家死咗？

去咗奔喪？

屌你老母 你老母生左你真係慘

你做法官嘅話
簡直係全世界男人嘅福音
強姦都可以屈條女自願

你都有阿媽生架，唔好講啲咁柒既野啦

推呢個

樓主係邊

又block多隻支那賤畜

岩呀
其實確保到私隱真係唔係問題

問題係香港濕鳩政府唔知幾時會偷偷地用你啲資料去做唔知咩姐

我地唔用唔係信唔過呢件事

係信唔撚過香港政府呀嘛dllm

你幾時死?

算啦
Don’t make stupid people famous

睇咗第一點已經見到錯晒
其他費事再睇

btw
佢令我諗起上次個深水涉妹

係咪改過名就五毛黎

樓主onL9

點解我係五毛

講中咗就話人五毛
d政治態度冇咁強硬既人就係因為咁而容易轉鈦

你真係唔明㗎喎，定係又係大外宣?

死撚開啦 大陸仔

樓主廢撚到又廢一個5毛account

正苦PR上連登？

咁唯有祝你全家比狗屌啦

樓主識得寫app再討論

支那狗你老母畀狗屌呀

5毛出現了

依家啲藍屍扮都唔扮當呢度港人港地咁開post係咩料

wow左， sorry

原來係一隻正宗嘅支那豬

睇完第一點已經可以負皮上一頁
你根本唔識點收集資料

得罪講句
佢而家話阿媽係女人我都未必信

樓豬真係人暈亦暈

狗閪PR放左工啦?

唔裝啊屌你老母

嚴重懷疑樓主呃負皮
低質到5毛都高質過佢

講事實都要俾人負皮

又可以引d 5毛出黎block , 樓主係咪有心?
感激

怪唔之得成2千幾個負皮

負皮封鎖上一頁，唔使講咁多

支那豬，人云亦云都唔識，仲話喺香港住咗廿年？

@連仔 呢啲明顯pr五毛都唔撚bam

廣東話同中文字未學好 衝出嚟吠 柒撚到

人講你就信，不要問只要信

今日唔洗填資料 唔代表以後唔洗
呢個app一多人用開 政府就會慢慢做野

原來深圳人 死返支那用健康碼啦

我係深圳人, 嚟左香港二十年, 你問我答

好少可會有軟件台 POST 食咁多負皮上埋熱門

Dllm
五毛楼主在哪？

唔代表安心出行冇問題喎

唔好阻住啲連登仔自己FF啦

你都吾撚知咩系back door 就收撚皮啦

而家發現十個五毛藍屍9個都係5位數字既會員,其實係咪以前既高登仔而家全部投哂共

其實係咪單純博一個半個傻仔睇咗然後信咗

anyway大家block樓未

UDID
on9仔有樣睇

人蠢無藥醫
樓豬慢慢用電子腳鐐

人哋又用“係”又用英文
你咁拆穿人㗎

唔用係因為唔想支持暴政，講撚完

有益我都唔撚會用

弱撚智樓豬係咪搭開2蚊車果d 白卡仔

block, 上一頁.

要 D right 比牛牛少。牛牛都咁多人用，又唔驚。

又無人唔俾你裝，喺度叫乜春

樓豬00後玩開抖陰?

同志們低調d好無

弱智人士?

大家可以睇下班baby condom班人點諗

會員編號：#232077
會員註冊日期：2019/1/19
入 LIST 原因：伏人用支那 admin 起嘅 cloud drive 仲死撐 google apple 夠有私隱問題。

上述資料更新日期：2020/11/14
P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

都算理性

會員編號：#35092
會員註冊日期：2016/11/28
入 LIST 原因：唱好安心出行，又稱「你地作新聞麻煩真係裝過先，一陣俾人笑你 on9」，曾自爆來自深圳。

上述資料更新日期：2021/2/18 23:22
P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

又一隻五毛

咁撚大個人trojan horse都唔識 笑撚死
問題嚟喇 你on9要人陪你on9

五毛都俾多你，垃圾樓豬

準撚個你自己填資料啦
自己填都可以鳩填
唔洗你填，背後match好晒啦

相信政府
逃犯條例都係大家諗多咗
國安法都只係針對極少部分人

點解Apple+Google合作搞咗Exposure Notification
但係政府唔用？單眼佬都知啦
樓主扮唔知

呢個post開得好呀
可以集中扑晒d 五毛 pr

請問依篇pr文作咗幾耐?

我驚啲人笑你on9多啲

PR出沒注意

又一個

Cls 頭兩頁已經block左4隻五毛lol

五毛樓主

政權做野同私人公司做既野一齊比，你個腦入左幾多水
你唔撚妥個app你可以唔裝，唔係必需品
而家政權要局你裝個app你有得say no？

D人成日話跳樓會死 你跳過未?
話唔定你連皮外傷都冇

裝左會偷用家dna

Blocked and next

直接block
又一隻

睇完1.
已經覺得樓主蠢到 屌佢都晒口水

政苦 不了
唔信政府 信你 更加不了

理9得佢有冇問題
總言之我就唔鍾意裝
去邊食飯都好似俾人mark低晒冇晒私隱
你老母甚至乎你另一半都冇咁清楚你行蹤啦

打手都唔識做，連登多痴線佬姐唔係多傻仔喎。樓主呢啲質素連香討都恥笑你啦。

教你一招

五毛出糧應該唔洗計稅

不如返屋企問下伯母點解生咗個弱智仔出黎

呃負評

樓豬不敢面對

我只係話有d人
你地咁鍾意對號入座就由得你
講事實都要比人話五毛
比d批判性思考得唔得

係咪p牌一定比人針

點解你覺得我係五毛

點解你地覺得我係五毛

我估佢講緊又一個低能，五毛都無咁廢

我係唔撚裝啊！吹咩！

唔怪得香港求9其識上網都叫IT狗喇原來有人連IT common sense都冇，你研究下你部電話啲functions點運作先開po出黎柒喇

又唔讀書

on撚尻，收皮啦

樓主以為自己扮得似香港人真係笑撚死
中共同中國人都死清光就最好啦

百痴..佢實制有冇跟蹤功能根本唔係重點
而係有腦嘅人都知共產黨想玩咩
就係想香港都好似大陸一樣所有人財產，言論，行蹤都係受到控制
佢今日可以用政策迫到你裝一個APP
聽日做咩傻都知啦

到時就好似大陸咁
有信用評分
唔聽話嘅就日日MON住你
你一做錯野咪扣你分
到時你國又出唔到飛機火車都唔比你買票.
網都上唔到.你就對政權冇威脅囉
已經唔再需要屈你犯法先可以嚇到你

吹到太遠? 睇下國安法就知咩事啦
咩都拉到國家安全講
你地一般市民仲敢出聲?
唔好唔記得係同一個政府同一班人黎
你荒佢做唔出?

我估同以前曾經有既新聞一樣
係可以直接用你部機既鏡頭影相同拍片
而且好有可能只要裝過一次就已經有永久存取權

屎唔使食都知係唔好味啦。你會唔會食過屎先知係有問題阿？你老母！

睇到呢句真係忍唔住笑出聲

姿態嚟 跪撚左就無
收皮啦樓主

睇樓豬呢啲例子已經睇得出香港人同中国人本質上嘅分別
就算佢嚟咗廿年，接受香港教育都係咁撚戇鳩
仲話要溝中国女人嗰啲垃圾好自為之

樓豬敢公開自己智商

sorry lo

話說你之前推薦部電影幾正

落葉個套？

yep

原理同英國NHS COVID 19 app一樣？
英國個個app真係唔駛填資料 入去場所scan code 就得。

姐係個app無鳩用，我自己睇新聞都知邊度岀過事

樓主收皮返支那啦

笑撚到我仆街

派1萬蚊嗰次已經賣曬啲資料俾政府。

開個追故mode

睇到樓主down咗就當fact check
以為自己醒醒目目 點知唔識IT野
ignore晒關於coding嘅野唔敢覆

想揀D易覆嘅鬧交過骨 點知又拗唔贏
老羞成怒 淪落到要向人地人身攻擊

跟手引用性質完全唔同嘅app做比較
自己都知柒咗 藉住個比較想轉移話題
又導走唔到班人

落唔到台 谷鳩氣
局住要pin返自己死撐
真係柒到無眼睇
如果你係pr 轉工吧啦

不推文

所有香港政府整既apps同埋中國apps都攞緊料。
所以擺用1個冇用，所有同以上機構有關連既apps都應該刪曬去。

一起底就知乜料 死返中國啦 大陸仔

BLOCKED

啲論點低質到懶得駁
叫人睇下個app嘅access right
樓主自己睇過未？
修改/刪除SD卡內容
全面控制網絡存取權
淨係呢兩樣都死啦
你支那落嚟冇理由唔識睇中文

裝左就瀨嘢

其實由頭都尾都講個信字
信未用 唔信未唔用
自由社會 自己決定未得

炒咗個PR啦

咁撚低質

傻閪想洗底都醒下下啦

你用電腦睇咸網中毒果陣使唔使登記

樓主出得糧就做下功課先啦

我就係唔鐘意裝吹呀屌你老母

d人成日話食屎有問題，其實樓主真正試過食未？

無知係距離自由最遙遠既野

真係好笑。成班智障淨係識人身攻擊。屌你老母，有時真係幾體諒政府點解要對付呢班垃圾。
成個post純粹討論個app，我有叫你裝？你裝唔裝關我鬼事？
最好笑係成班智障化身福爾摩斯，search舊post，之後口沒遮攔，言行間就知班垃圾有爺生冇乸教。
真係屌都廢事。你地慢慢。今日我先明白政府點解要規管網上言論，多謝你地俾我見識到。

見一隻封一隻

block 5毛post黎 一次過

淨係講第2點，裝個network connection app 睇traffic都唔撚識，政苦有你喲蠢西幫手真係慘

最好笑係呢頭屌個政府，個頭又冇本事移民。要錢冇錢，要bc冇bc，現實分分鍾欠落幾張信用卡數未找。真係佩服呢班人仲可以上網理直氣壯屌人。真係好野。
你地繼續，我早就拎左bc，話走就走。你地繼續好撚愛香港啦。記得還min pay啦。

好撚好笑，你覺得我驚你 block？
啊，你睇唔到我 D post，我好驚啊！
你以為你係邊個？你鐘睇咪睇，唔睇咪唔睇。關我鬼事？
定係你覺得 block 人巧威威？
來，俾D掌聲你 啪啪啪

其實屎你食過未? 成日話食屎唔好

番去叫你老母裝個 network connection app 睇 traffic，然後 post 上來話俾人知個 app send 左 D 咩 data 出去 最叻你啦，得未？乜撚都冇，淨係識係度講裝network app，以為自己好醒

＜receiver name="io.invertase.firebase.messaging.ReactNativeFirebaseMessagingReceiver" permission="com.google.android.c2dm.permission.SEND" exported="true">
<intent-filter>
<action name="com.google.android.c2dm.intent.RECEIVE"/>
</intent-filter>
</receiver>

住係大陸真係唔同啲, 而家同你講個第2 點，自已唔撚識就叫我老母裝？

你又知我唔識？
屌你老母，晨早流流拎你老母出來，你真係孝順。

單機版連登有乜咁好玩

又有5毛

重講感染個案，樓主係恐懼撚

你仲孝順，比咁多人玩你老母

又浪費個acc

係呢班垃圾先覺得連登係佢地生命嘅全部。
因為係得呢度佢地先搵得番自信。
屌拿星，覆遲少少都要掉西瓜搵我。
以為全世界好似佢地咁，淨係得連登。

樓主個ac洗唔洗換換，以後唔洗出黎行

一句講晒，政府唔可信，你就算做啱嘅野都無人信你，就係咁簡單！

住咗十年，有咩可以問我

本人行得正企得正，你覺得我好淨俾人block？
正常人嘅世界唔應該係連登。有過好可惜呢班人將連登睇得太重，皆因佢地現實世界得唔到尊重，唯有係呢度屌人以換取快感。
我地應該需要體諒下呢班弱勢社群。

而家就笑你on9

啱呀逗號支句號
仲請啱請人問號

咁又無話你唔行得正企得正，只係咁簡單既野都唔識就有啲失禮，驚啲巴打唔知點睇你姐

裝左就返唔到轉頭
我唔會同意個做法
亦都唔係政府迫我做乜都要同意

但你點解智商高到可以信政府，係咪支那出身？聽聞個邊人人都要裝類似軟件比人監控。

2021最多負評post

既然你唔信個政府，你唔走？不如考慮一下移民？相信比推翻個政權容易得多。目測中共十年內都唔會倒台。
你睇下由佔中到雨傘，拘捕左幾多人，被自殺，被性侵，被打傷，不計其數。然後？林鄭落左台？港共政府被推翻未？人地依然馬照跑舞照跳。
你信唔過個政府，做乜仲要留係度？人地官字兩個口，你呢世都鬥唔過。
最後講到未，都係番去一個點，就係你冇本事走 ...

恐怖撚係咁講佢有問題架啦

樓主知唔知到乜叫大數據

我從來都唔介意任何人點睇我。同佢地好熟？我要顧及佢地睇法？
現實中得到別人尊重，先係成功。網上區區一個討論區，who fucking care？你唔識我，我唔識你。我又唔係要你養，搵你攞錢。係咪？

問題喺個制度

裝你老味

收皮啦

講極都唔明，真係牛皮燈籠。
監控，你日日都俾N個CCTV錄影啦，你唔吵D商場？
你話個app監控你，你咪cap traffic log 擺上來，話俾人知個 app send 左 D 咩 data 上去政府，反駁我囉。
個個都話個app監控，到而家為止都冇人擺證據上來，點解？因為佢地真係搵唔到理據。其實 cap packet 好容易，我亦都相信一定有人對個app做過。不過冇嘢睇之嘛。咪係度話拎你 IMEI 啊之類言論進行抹黑囉。
我份人好公平，係就係，唔係就唔係。大家拎證據出來講囉。
有人話佢拎權限多，你咪對比下其他app拎咩權限囉。就係咁簡單。

連登講真話？

你慢慢活係自己既世界到

成日話跳樓會死，你跳過未？

樓主做狗做到要上埋黎做打手？邊個部門黎？

藍絲真係好天真好on9

呢句話送俾你班連登仔。我個世界好精彩。多謝關心。

好爽 block 晒1堆垃圾

收到消息樓主剛剛死全家了🙏🏻🙏🏻🙏🏻

dllmfch 死仆街冚家鏟

我好驚驚
你巧威威，可以block人。
求你唔好block我啦，我冇左你唔得架。
你係咪想聽到我咁講？滿足下你

新聞處定係特首辦同事？

裝個app都要你管？

咁你又上
做咩姐你

咁都上到熱門，屌還屌，請善用不推文回覆
樓豬收完錢袋穩d，你個仔要醫性病

弱智打手睇下新加坡個app而家變成點

今日割一城，明日割十成，自己諗。

我係一個相信報應的人。我同你三唔識七，你走來咀咒人。我非常相信，相關的咀咒好快將會發生係閣下全家身上。多D陪下你屋企人，時日無多。🙏

樓主弱智就去拎白卡啦 真係屌都廢鳩事

其實係支那出世唔係咩醜事，老老實實認左反而d人覺得你唔係pr, 只係豬左d

深圳支耶賤狗死全家

間唔中上下，睇下班馬騮，幾開心架

D人成日話索k會有問題 其實你索過未？

咩人中意睇馬騮？
50步笑百步

你睇唔到班福爾摩斯已經post曬link啦，我否認過？

唔知，咩人？
得閒食飽飽，冇嘢做，上來餵下D馬騮。

佢地最後點

真心想訪問下有冇唸住去打支那隻疫苗，聽我班上海親友個個都話怕怕，有d仲係智識份子

並由popo 監察

屌你,你快D死啦撚樣
裝你老母閪

唔好再覆樓主啦🙏🏻比啲時間佢準備身後事啦

又block 多一個打手

你咪支那樣 仲衰

佢睇唔到睇唔到

無論你講咩偉論都好，唔柒裝就係唔柒裝，裝你老母個閪呀

D人成日話屎好臭，其實你食過屎未？

Lm

內地好多人已經打左，包括我好多做醫護朋友，醫科生等等。暫時冇人話有問題。不過我都係唔會打。睇定D先。一般第一水產物好多時都有問題。

死賤種

又block一件傻閪

躝撚番入你老母個花柳閪到啦
人雲亦雲 你老母做雞冇比錢你交學費
大個要出黎做五毛咁撚冚家剷
你老母啲骨灰有地方放未呀

樓主返大陸啦，洗唔洗個app寫明要拎你資料呀
你火星黎？有冇啲IT sense?

咒你老母個臭化閪咩
幫政府維穩都夠你落十八層地獄永不超生啦冚家剷
你老母生生世世做比支那狗屌完再屌買一送二嘅愛滋雞呀

醫院係焗要打，你估佢地想咩

如果拷問下良心，覺得支那政權可信，建議用番支那疫苗，唔好用外國貨，咁先對得起你今日講過嘅說話

好似私煙咁

你去次新彊先出黎 9up啦

正呀，多謝樓主出呢d POST又可以block 幾件五毛賤畜啦

真心屌都費鳩事 2021 仲信共產黨 支那仔真係賤 唔通共產黨監視你會直接喺個Apps度寫埋俾你睇咩 同埋重點唔係怕比資料人 係你比資料邊個 同其他Apps嚟俾就知樓主係弱智

又Block多件

一個夏天玩大左 一個依個post群魔亂舞
啲五毛柒頭盲字都唔識多個就躝出黎廢up
依個香港有你依班人真係慘過食屎
唔填野等於攞唔到資料都up得出 做五毛都比啲水準呀大佬
facebook你夠冇填電話啦 佢點match你啲fd比你add呀
你老母比狗屌生到你隻雜種狗冇腦呀

你以為我會唔知老共D做事方法？
都係果句。

1. 我冇叫你裝。
2. 你唔信個政府，你可以考慮移民。
3. 如果冇本事移民，你就俾心機工作搵錢，而唔係日日係連登屌人搵快感。

所以上面班人真係抵撚死。自己冇本事，淨係識係度吵。咁叻咪走囉，個政府唔會因為你屌兩句就結束架。

我份人諗嘢好簡單
總之政府/黑警就係唔岩
扶阿婆過馬路都係唔岩

4.乜柒都唔識on撚99咁突個龜頭出黎比人屌
人雲亦雲

咁姐係點，好亂，到底你係相信定否認緊支共，

小心講野，你要知道自己係裝左安xx, 分分鐘去支那比人捉去再教育

推

又block多兩件

一定又係D公關公司上黎宣傳
收皮啦五毛狗

其實樓主鍾意裝咪裝
無咩好討論
佢覺得私隱無被干涉咪ok囉
唔駛咁好心提醒佢

fakenew 拉

你作為frontline user down完個apps可以知埋後台操作咁勁?

樓主就真係有問題

想帶風向咪係
講人話理撚得你p定唔p?

最初可能真係由衛生署管理, 純粹監察下邊度有毒
後尾實交由警察管理, 用嚟捉政治犯,
到時你想唔用個app已經唔得
好多嘢都係咁, 工具本身問題不大, 不過衰人用就攞嚟做衰嘢
尤其依家個政府, 仲信嘅應該個腦有啲問題

真係打晒冷震

連登至少有105隻五毛, 如果可以show 個名單出嚟block嚟佢就好

睇得出樓主用心良苦
曲線令更多人知道個app 壞處

支那人真係無一隻係無辜

你講得出 IMEI／packet 等, 即應該唔會係一個對 IT 技術 零知識的人掛？

但我唔明, 究竟你係想指出 1) 技術上, 唔可以透露個人資料, 或 2) 技術上可行, 但現在這程式沒有透露個人資料?

如果是 2), 就變左是 '信唔信任服務提供者?' 的問題, 有人信, 有人唔信。信的屌唔信的, 唔信的屌信的。繼續互屌自 high 到死個刻先完。但屌來屌去，都唔好混淆去1) 技術上可唔可行的問題，即就算俾你咁勁 decrypt 到 encrpyted 的packet，發現佢裡面冇sensitive data，都唔代表技術上唔可以，如今日冇包敏感野，明天可以包；今日你decrypt 到，唔代表明天你可decrypt 到。

如果你是想講１）咁大家就繼續學習，透過 IP/IMEI/MAC/packet 等等等等，單一服務提供者或在配合第三方如電訊商／八達通／手機商等等後，IT 技術上，可唔可以在用戶不知情或不受權下，分享左用戶個人資料？
個人資料：不只是名字，是一堆不同資訊在組合後，可指出其實就是某真人。

用我on9 的有限知識，有我 on9的立場和分析，講出我自己on9的睇法，又冇資格去話同我睇法唔同的人on9。但就會好睇唔起一Ｄ扮講道理，但又唔講道理，又成日混淆重點想去水人，又笑人on9的人。

佢呢啲咪典型反共中国平民心態囉

唔撚信共產黨 又好撚驚共產黨
覺得佢哋永遠都唔會倒台
冇諗過推翻 因為要付出代價
淨係諗住屈服 睇錢至上
有錢咪走咪移民囉
反政府？不了
移咗民就唔再關佢事

幫你推 等多d人block你

其實睇佢一開波個食相就知
一開波己經想拎一大堆權限
比人屌就減番d
拎多左既權限有咩目的自己諗啦
咪又係個d套路初初冧你用之後反應差就強逼
d人慢慢習慣左之後就不停加嘢
再睇埋支那國情發展落去9成都係咁
有比較有傷害一同apple同google個api比
無論私隱方便程度定成本效益都輸哂啦
真係為抗疫直接用個api啦
遲d通番關可以旅行又可以直接同外國接軌

首先，好多謝你認真覆我。你真係好過曬上面班垃圾。
我講一講我自己睇法。你需要監控，你應該係需要知道相關data屬於邊個，係咪？其次，我唔知係咪app可以係未授權下提取IMEI/Mac Address，呢個我唔熟。不過，如果港共需要監控你，佢已經有相當多的途徑，例如要求手提電話網絡供應商提供蜂窩數據連接紀錄。呢個唔洗du都知你位置係邊。佢冇必要多此一舉。

另外上面睇得最多係話個app而家唔會，將來點點點。將來？邊個可以預知？唔通真係有預知能力？如果冇，呢個豈不是含血噴人？

其實個社會一直係度監控緊大家。港共冇必要特登搞個app出來再重複做相同的事。而且所謂的監控，都係大家的猜想，起碼到現今為止，冇一個人可以拎出實際證據證明個app會上傳 IMEI等sensitive資料。

既然拎唔到你資料
咁嘟黎做乜柒？
我都係手寫資料啦，起碼出事佢都call到我
64731831

打錯埋自己電話號碼
64721831先岩

如屬確診個案，經「安心出行」手機應用上傳至衞生署的出行記錄將保存最少7年。一般而言，所有其他資料（包括申請場所二維碼的聯絡資料）除非出於履行法律義務或有具體理由，保存時間將不超過七年。

依個真，寫照黎，雖然佢自已唔覺
早10幾年前依班人連出國都做唔到，而家美國佬小小衰敗就日日走出黎愛國做戰狼

就好似當年南京咁，班友一隻二隻投降奶日本仔泡菜，結果比人劏完就話人點衰點衰

樓主老母俾狗屌
老豆俾共產黨雞姦

樓豬到底係傻鳩定係堅弱智呢

明水鳩人

樓主真不孝🙏🏻🙏🏻死全家仲上連登

唔撚理佢個app 係咪真係收集資料
我就係唔鐘意食餐飯要dl 個app 先食得
為防疫？慳啲啦
封左關我再考慮下唔下載

今日割五城聽日割十城

公道講佢又唔係愛國嘅 起碼睇返佢以前啲post
都唔應該亂鳩咁屈佢五毛Pr 兩件事嚟

呢啲似香港嘅港豬囉 應該話等緊移民嘅順民
醒咗又醒唔晒

我哋同佢哋最大嘅分別就係我哋200%唔信港共嘅時候 佢哋都仲會信50%咁樣囉

咁你錯唔曬，不過我唔係等移民，而係已經拎左bc睇班港豬杯弓蛇影真係好過癮

所以又是去返１）技術上不能，或２）技術上可能，只是 '信任' 服務提供者 '不會' 的問題。

先講１）以我有限的 on9 IT知識，我相信技術上是絕對可能。歡迎各 IT 高手指教更正，如何可百份百確認沒有任何方法或系統／程序／設計等上的 ’刻意安排’ 或 ’人為漏洞’，而不會透露個人資料呢？我做了幾十年人，已對健康衛生有一定知識，但最後我都會選擇信任醫學專業人士。

再講２) 即技術上可以透露個人資料，只是 '信任' 或 '覺得/認為' 它不會。咁大家就首先唔好擺科技上台，是政治事人的問題。你信佢就認為佢唔會，因做來多此一舉；有人唔信佢就覺得佢會，因做得多一樣得一樣。你可以覺得反正俾佢知左十樣野，俾佢知埋第十一樣多一樣野唔多；相反睇法的就會話其實那十樣野，根本已經係被逼，仲點可以再接受多一樣。
互屌講多 N 樣理據都一樣冇結果，因根本唔係客觀科技知識，而係主觀不同立場，繼續無止境地 on9 人笑人on9。

申報：我並不反對大家互屌，我矛所謂。只係呃左多年 IT 飯食，唔太想見到咁多 將本身不是 IT科技的問題變成IT問題啫。向香港，IT 飯已經唔用易食。

Admin做野啦，咁多垃圾五毛

😌Sor，大把人唔裝。

連狗block7五毛狗未

其實攞唔攞資料冇所謂純粹覺得個apps on99咁做乜撚嘢要down啊？

人云亦云

你广州架？

你2同3自相矛盾咁救命

啲人話殺人有問題，其實你殺過人未？

我屌你老母呀

弱智仔

你點知嫁？

唔通你就係寫apps個個

錯晒重點，就算個app冇侵犯私隱就代表佢可以叫我用就用？ 如果有一日證明到個app冇侵犯私隱既話，兒登仔係咪就衝去用？

樓主係咪挑戰最多負評記錄

app 目的係。 追蹤功能 資料保留7年。

屌你老母中國人就係賤種！就係冚家產！衰撚過共產黨！屌你老母你死淨種黎架！？定有爺生無乸教呀！？屌你老母！只有有爺生冇乸教既短命賤種中國人，先會咁羞恥，短命種！一定要全家死絕，所有支那女人都係雞，唔信既你上大陸係街見到邊個靚既女直接上去問佢價，因為佢哋就係雞，仲要係最下賤嘅雞，係企街雞一百蚊七次個隻，咁撚賓州都有既！？中國人就係賤就係含家產，我寧願做美國黑鬼屙嗰舊屎上面嗰條毛嗰隻烏蠅都唔撚屌你你呀屌你老母含家產，人哋美國人就係高級，你個閪生晒蜘蛛網無人屌啊！中國人就係賤！垃撚圾！係垃圾之中既垃圾！含家產之中既含家產，屌你老母，鳩硬真係無親戚，男人唔叫雞唔去滾既全部都要死全家，著polo反領既都係冚家剷！冇翻幾萬蚊喺銀包好死撚咗佢啦，唔撚係男人黎！額頭有綠光，個仔做奴隸! 個女去做雞! 仲要係至撚cheap果隻雞! $100幫人含撚奶屎眼中出！屌你老母，我係人中之龍，你係乜撚野呀 ？你就係冇家教既冚家剷，死左就要落地獄，唉屌休息啊食飛煙先，好眼訓，一陣起身係個被竇暖粒粒，望一望下面暖暖地，見到大波驊幫你含緊，真係含得撚橡皮糖

係唔撚裝 吹咩

你咪裝飽佢囉 白痴樓主五毛

du你老母

垃圾共匪PR我就唔撚裝啊！吹咩

自爆真係話咁易

五毛搵廣東仔做冇用 扮唔撚到香港人 屌你老母

樓豬係弱能人士
大家唔好怪佢啦

如果個世界 個個都係你咁撚天真白痴
世界就冇戰爭了

大陸請啲五毛可唔可以質素高少少
今期都已經覺得lihkg好多五毛帶風向同分化po
但啲五毛質素仲好似愈來愈低咁
睇到我都唔知好嬲定好笑

唔該
五毛都係專業既工作
柒少陣好唔好？
內容可唔可以認真啲同專業啲？
呢度唔係藍絲廢老集中營
寫呢啲野弱智成咁
連登仔唔會咁on9就信
只會愈來愈覺得只有on9先撐中共呢個政權
連登仔同香港人只會愈來愈憎大劣

你唔係仲覺得香港人身份有優越感啊嘛？
仙都唔仙下，連移民都冇錢，仲有優越感，你真係好撚野。

拎你個udid 都夠啦

隻app唔駛你入資料
因為已經拎哂permission背後拎啦

不過樓主一定唔敢pin真相

裝過,一見要咁多permission, 即刪同比一星
滿意未？

就算有人整左安全版都唔撚嘟呀
屌你老母咁鍾意被圈養唔去農場做豬

人雲亦雲

又block一件

樓豬不願面對

部電話係自己嘅，裝唔裝apps唔係自己話事？
寫名留電話犯法？

乜政府咁窮要請低智支那狗啊

呢啲嘢留返嚟呃啲廢老啦
係連登講戇鳩鳩

DLLM 咁撚鍾意中共
死返去
黎hk 做乜鳩

個account咁就冇左，問領導拎個新嘅啦

呵呵 ... 你覺得個 account 好重要？唔係，應該話，你覺得你自己好重要？叫 admin ban 9 我啊笨 喔，對唔住，唔記得你冇呢個本事。

有曱甴入侵自己屋企就自己搬走，小支那邏輯

其實你係咪青姐？

巴打讀咩科

係咪可以claim返data錢？

樓主係一隻港豬

係中国

香港人無錢

睇清楚，係話連登仔冇錢

可憐的樓主🙏🏻🙏🏻死全家還忙於選擇性覆大家

一野block啦，同支那人講乜都冇用

收左幾多錢支那狗

好假..... 假膠撚

完

原本唔信弱智識上網 而家信了

人雲亦雲
吵
pr蚑狗blocked

樓豬選擇性回覆 好心就潛水喇 仲衝出黎柒

好波！
一下ko 條傻鳩

好呀邊到等 單手讓你

我去左英國啦
只係日日見你地成日屌來屌去有感而發姐
明明香港都玩完 但又係都要留係度
真係唔明

D人係咁屌樓豬有問題 其實你有冇屌鳩過樓豬

支那仔樓主唔好嬲啦送個meme俾你開心下

多謝樓主提醒大家點解要唔裝wor
唔洗咁多嗲啦
你係你自己講到咁成功又乜乜柒柒會千字文嬲嬲豬鬧連登
慳D啦
現實根本係個失敗者
你講嗰啲嘢呃細路就得嘅
我就block 你架喇
低智五毛
但係話約人隻揪丫嘛
我一定會出嚟架
快開post約人隻抽啊
唔開正契弟呀垃圾

1， 3 不是有點互相矛盾嗎？

支那仔發現案

點睇我#641講嘅嘢

同埋會杯弓蛇影嘅一定唔係港豬 港豬就唔會理
拎咗bc與否 同個apps有冇問題都冇關係
都係果句 係有幾信港共有嘅問題

真係好難得見到人咁用心覆又中point

最後嗰句IT飯已經唔用易食 睇到笑咗加油呀巴打

2021年啦教練我想打波呀
阿腦細唔識IT就可以學嘅
但個個出PO屌你就話冇事都唔緊要
你詳細解釋你嘅論點同論據先ok？

除了得戴著口罩跟洗手這種很基本的工作，台灣的生活被影響根本少得要死，史書華醫師說，真的被影響的是我們第一線醫護人員好嗎！但是就是有一群拿中國好處的低能兒會繼續喊「你沒用用看怎麼會知道？你們這樣就是意識形態」，而且中國疫苗在台灣就是不合法有種立委提修法讓他合法啊？

史書華醫師也表示，不要講中國疫苗你們敢不敢打啦！「你們沒吃過大便，怎麼知道大便不能預防武漢肺炎，搞不好他有效率51%還比中國疫苗有效呢！退一百步講，吃大便跟打中國疫苗比，不但合法副作用少，還不怕吃到假的」史書華醫師酸諷，「的確沒有證據顯示吃大便不能預防武漢肺炎，我OK，你們先吃看看」。

不解釋

咪係囉共產黨講到明係共產
點可能有貪官？
唔明點解啲人要反共

上水未樓主 搞緊身後事嗎🙏🏻🙏🏻

啲人成日話食毒藥會死，其實你食過未?

D 人成日話屎好難食，其實樓主食過未？

幫你老母破緊地獄，你等等，火葬場問你要幾成熟。

同小粉紅講野一模一樣，其實你有冇d面皮紅

你部機連sim card 都冇淨係用wifi connect...

有d人屋企有老有嫩，唔係話走就走得

你係咪食過屎先知屎難食？

Fake News!!呢啲唔好講出嚟！

不，樓主連基本常識都冇，好意思講黎左香港廿年。

Wechat我諗都追查到我地去過邊

我裝唔裝關你撚事咩

屌你老母支那狗

已經寫到咁白

咁都有30頁

6000負皮嘆為觀止

樓主真心係低能😔

OnL9?

政府口口聲聲話追蹤到
但又話啲資料只會save響手機，冇大台 唔會上傳去中央

只係呢點就有問題啦 前言不對後語

而且你又講得有問題，又話唔會知你嘅資料，又話政府會知

佢push notice俾你，你會唔會真係同政府講你去過呀屌
梗係自己見冇事就算架啦

樓主裝咗安心死全家🙏🏻🙏🏻

佢嬲嬲豬 嘰嘰

你一定係fake news

傻鳩發現案

有冇IT專業人士，尤其係熟電話app逆向工程嘅專家試過搵到個app會偷偷upload資料嘅證據？

喺#71 搵到想搵嘅嘢啦

D 人成日話安心出行隻 app 有問題，其實你裝過未？

如果淨係講network 層面，用iPhone版app
一開app佢會去以下網站（domain name 經過無效化處理）
www[.]leavehomesafe[.]gov[.]hk
app[.]regqr[.]gov[.]hk
regqr[.]gov[.]hk

但有一樣最鬼嘅嘢就係app入面「設定>出行記錄」
政府聲稱係儲存係local，但當你click呢個function，佢會establishe新嘅connection 上server

淨係呢樣都好可疑，但我未知佢scan qrcode 嗰吓有無network activities ，如果有巴打試咗希望可以講俾大家聽

多人用之後，強逼你用，之後改下個app,玩法就唔同曬，唔好咁天真

講到最尾，都係話有 connection，不過冇證據，有可疑。咁姐 ...
network activities 全世界都有，你解鎖iphone果下已經有。試問一下如果真係完全冇network，如果你入餐廳果段時間有感染，隻 app 點通知你？
所以我一直都叫人 cap packet，睇下佢 send D 咩出來。真真實實果D就叫證據。不過冇人做（或者有人做左，不過冇嘢睇，冇位入），班友咪一直回避，然後就拎 permission，拎 package，拎人身攻擊來討論囉。上面班人拗唔過人，就係度人身攻擊，真係覺得呢班後生仔係抵死。今日切切實實俾我感受到點解香港會輸。因為有班不知所謂，又冇能力，得把口嘅垃圾。

支那狗

想要真實就應該open source

其實你想呃邊知呢？

你自己蠢就以為其他人都會好似你咁蠢？

其實由你攞身分證開始政府就可以攞你個人資料 跟住再揾機構都可以知你住邊 不過而家純粹唔想裝政府on9 app 等你交唔到數俾阿爺睇

Andriod 版咪可以睇 source 囉。將個 apk 改為 .zip，之後就可以解壓縮。

其實真係想知你地有咩優勝之處讓你可以有如此自信？
講錢冇錢，講學歷冇學歷，要外國籍冇外國籍。而家連移民都唔敢走。我十年前都拎左bc啦。

就當我乜電子知識都冇，都信唔過港共政府啦。
樓主on99

唔做中共走狗已經好優越

樓豬星期六都要開工，真係陰公

想安全，用iphone啦(an機就係唔安全)
iphone版除咗cam
乜都冇要求，冇要求GPS/sms/tel/phonebook

我睇過老母部電話，sure左冇嘢
執番部爆mon iphone6岀
藍牙/gps/NFC天線拆咗佢
連sim LTE天線我都拆埋
用太空acc安左app
如果an機，我唔建議安

而家要掃code先比入就唔入
外賣都要你掃code就唔食
不過，總有一日入商場/去廁所都迫你安
準備定差唔多

政府迫人裝嘅app vs 唔係人人都會裝嘅新聞app
咁都叫apple to apple?

係

功能只會越加越多
人民習慣咗用就越嚟越易推
前幾個月先話唔會強制人使用，而家？

破窗效應，你識唔識？

係唔撚信個政府，唔撚想用呀，大陸疫苗都唔會打，上年初政府叫你唔洗帶口罩添啦，好彩無撚信咋！

香港變咗。。。。咩世界

屌你老母臭閪呀

挑戰史上最高負皮？

蘋果動同富途牛牛權限好似仲多

我技術水平有限，我未搵到證據個app有upload 出行記錄，所以我暫時係抱住懷疑態度先。如果有巴絲搵到，希望佢哋可以講俾大家知

講到底係個政府誠信有問題，所以大家對於政府app唔信任

大家信任HKTVmall ，所以即使個app要好多permissions同好多network activities ，大家都會覺得無問題

你估個個好似你咁撚垃圾咩
分分鐘你老母都後悔生左你個弱智仔出黎獻世

樓豬好均爭呀

番去奶淋病個閪啦

派錢咁你有無攞到？
攞左佢都係有你啲資料
有埋你銀行資料

咁你咪用囉 我就唔會用嘅

拿拿臨去打疫苗啦
政府都話安全呀
打多幾枝添啦樓豬

咁用得牛牛就唔會係黃絲啦

全連登差唔多有一半財經台既人都用牛牛

智商高於70都唔會裝
呢年半個正苦做過咩係香港人都知
基本於上面兩點，此po已完

次次班五毛都係搶頭幾個留言帶風向

全連登超過1半人買支那股

但呢一半人唔包括我 我一毫子支那股 人民弊都無

因為我係窮撚

金金
#35092
輸入「封鎖原因」能讓你日後翻查封鎖此用戶的原因，並非舉報用途。
人一藍

安心出行 呢隻APP 好毒呀

哦 原來係支那殘種開post

又係個啲咩行得正企得正驚咩國安法既人

岩嫁啦 你繼續用啦 遲下政府叫你比埋銀行提款密碼佢你都要照比哦

又bam一隻

連尼住真係唔諗住剷呢D ac.?

可能唔夠budge
淨係出錢叫樓主開post
回覆要加錢

善用起底功能 已blocked樓猪
唔該死番上大陸啦

戇鳩而不自知

做人均真啲
班狗打班細路又唔係打你
做乜咁憎佢地？

屌你老母啦

好耐未見過咁多負皮

點解唔係50年不變

縮左翻老母個閪到

幫你老母超渡緊

唔夠人講就咒人

其實大陸點解唔直接去csl 3 SmarTone 攞資料 呢點唔係好明🧐

大家咁話

睇完 唔装

點夠裝左電子腳鐐既豬隻隨時無限制送上門咁方便

唔裝

佢想唔想要我唔知
我就係唔裝，完。

一定有影響

掃個行縱紀錄關sd卡咩事

啲人成日話你老母臭閪 唔通個個都屌過咩

跟機

好呀，出嚟呀隻抽囉，咪撚縮呀

嘩，咁當初唔洗整依個apps 出嚟啦弱智？

點解要相信或者幫極權辯護？

樓主 放多d 時間研究股票好過係度9up 啦 唔係又輸啦

呢個屎坑post都有百五個正評

原來支蛆 你down飽佢

我信你，咁即係對防抗無作用，更加唔駛裝

樓主

唔洗再推呢個廢post
再次宣布樓主死全家

第1點 已經知你唔識it 無知既人真係幸福

勁
收到風樓主係google做緊

當年你又知唔知鄭子誠 音樂情人 用陰謀播歌 總之港共係奸的做乜都有古惑

安心出行︱掃碼至今無收過風險通知 名潮食館食客：唔知嘟嚟做咩，以後都唔會用

死全家嘅樓主 睇唔到睇唔到

Next or

Next pr

hi雲仔

岸9仔, 你D相呀, call record, 咩9file access right 都有哂, 咪, 鏡頭, 定位, 打出打入權限又有哂, 要拎你野自動upload都得呀

其實你幾多歲？如果你係老人家我唔怪你

On9

我理撚得安心出殯安唔安全，我唔信政府咪唔裝

臭系 你老母死左未

如果係咁咁啫係隻app廢啦 咁裝嚟做咩啊

宜家連登d 5毛真係越來越大膽同埋勤力 d post 無論正反 好多時頭幾個留言都有5毛帶風向

樓主講下野啦 唔係好撚醒架咩

雲仔呢？

點解要信你？

我話喺IFC 跳落嚟一定會死
等睇樓主跳下

講到尾

我唔撚信你個濕鳩政府呀

得啦 五毛Block

雲仔你幾時上水

你真係唔識架喔 ...
D 人話連登仔弱智，開頭我都唔信，見到你個回覆，我真係信。
你知唔知咩叫 Permission？

咁金金裝過未？

你好快sim卡實名登記。點會追唔到你...
你估佢整個apps出來真係自願性質叫你感染左去自首咩。一定有方法捉尻你。
而且，己經講過好多次，類似的apps曾經嚮大陸試過被升級變咩巿民碼...
新加玻亦奶過野。

完全封鎖
唔係因為你係Chinazi 五毛 PR 小粉紅
係因為你on9無極限

on9五毛PR
拉拉拉拉拉

雲！

想問下呢個Post破咗連登負評記錄未？

唔係樣樣野都要試過先知有幾差
唔識樓主都知樓主on9

雲仔上水未?

已封鎖會員 金金

雲

要主動填至俾到資料？
智能電話面世咗十幾年啦
樓主你真係要驗吓腦

拉

已封鎖會員 金金

部機一裝就已經save 左一個44M file手機資料係storage 度啦（相當於一個100頁word doc),裏面可以包括電話號碼，仲有嘅gmail,fb,,ig,tg accountd......如果部機連上網，就會送哂上server ，有需要時，就可以由你個電話開始搵到你。唔好以為無填名就唔知你係邊個啦。

雲!

大陸仔真係大陸仔，唔信政府就問人點解唔走，但點解唔可以改革？而係叫人離開？係唔係洗腦洗到 short 鳩咗，政府永遠是對的，不支持政府就是仆街，抵撚死？

大家對樓主太大針對性
講真，無論手寫（你好認真寫）定用app ，不論你咩情況下，其實都track到

比個use case你
你裝左個app，ID=1
你平日去左間店，我叫住佢A1
咁你ID1會紀錄左你去過A1
第二日去你A2
第三日A3...

當真係有需要去查你時，popo只需要知你係ID=1
就會知你去過A1 A2 A3, 同時再跟據地區性可以估到邊個時段既你平時會係邊到，自然做到估算下一次你會係去邊到。達到tracking既目的

手寫好處係你未必真係填真野落去同時，要搵返你所有去過既地點都會比係個app 搵條list難

真，樓主和我都係少數能夠保持理性的人

直接覆你好的

幾時破萬

依照上面幾位巴打嘅意思
即係話清水機裝都冇用？

佢地根本連咩叫 permission 都唔知 ...
冇 permission，係拎唔到 sensitive 或者 identity data。
如果冇 permission 都拎到呢 D data，咁要 permission 來做乜？
而前兩期香港電台鏗鏘集都搵網絡保安公司 cap 過 packet 睇過，都冇任何發現。
班垃圾為反而反，鐘意網上欺凌，人身攻擊之嘛。根本就係弱智冇腦，又冇錢移民的社會廢物。
係，我係話連登仔係社會廢物。吹？有本事咪推翻共產黨我睇下囉。你睇下咁多年，推翻左未？弱智仔 ... 抵俾人蝦 ...

從來亦無自信人云亦云庸庸碌碌半生

好好笑，不設中央紀錄系統，但是會上傳政府。
有害氣體對人體無害。

55

你瞓醒未啫？定係扮瞓？
由始至終重點都唔係個App安唔安全
係質疑緊政府背後嘅動機
我信個App呢一刻安全又點啫？
佢呢一刻話要嘟曲先可以進入某啲場所
跟住同一時間已經話要新增藍牙自動掃描功能
然後下一刻可能會新增GPS自動記錄行蹤功能
再下一刻可以話會將用戶行蹤交畀醫院方便話追蹤感染個案
再再下一刻可以話將用戶行蹤人交畀啲狗話追查逃走確診者
講到呢度你明啲人講個問題喺邊未？

屌，講緊一大抽未發生嘅事
下一刻你老母俾狗屌添啦 ...
下一刻，下一刻，真係下你老母
連登仔思覺失調到呢個地步，好心你去睇下醫生啦。
政府而家加左啦咩？又或者最後冇加到，疫情已經結束？
都係果句，有被害妄想症就去睇醫生，唔好係度同我下一刻，下一刻

估唔到今時今日都仲會有人當人係白痴

弱智仔pr金金 hello

啲人成日話屎臭 其實你食過未？
就係離遠都聞到臭 係人都知唔衛生 同中國一樣 唔使試都知

從來陰謀論嘅嘢香港人最叻，今時今日全部都中，勁過黃大仙，醒目過車公。

蘋果： 警方可查閱安心出行紀錄 及紀錄上傳後會保存七年

樓主出嚟講兩句？

繼續斷章取義囉，紀錄保留七年係 ‘’確診紀錄‘’ 而唔係你電話裡面個紀錄。
而警方查閱安心出行紀錄，講真，班狗要查你，去申請張 warrant，搜埋你屋都仲得。呢個已經唔係 app 層面上嘅事，而係警權是否過大呢個問題。

d人成日話啲屎難食, 其實你食過屎未?

會員編號：35092
會員名稱：金金
註冊日期：2016年11月28日

【⚠️】
事蹟：唱好安心出行，又稱「你地作新聞麻煩真係裝過先，一陣俾人笑你 on9」，曾自爆來自深圳。
詳細來源：

【⚠️】
事蹟：（沒有記錄原因）
詳細來源：

【🖼️】
事蹟：點擊連結圖示以瀏覽圖片備份。
詳細來源：

無知得好撚可憐, 藍屍般既水平

真係笑L左，樓主應該得中三畢業。

下一刻呢句無得輸

On9仔
樓主老母係雞，想搵返自己老豆
周圍同人講，搵返d恩客驗dna就得

而家個重點係，你老母係雞係公廁呀
走啦垃圾

有無問題都好, 我就係唔裝, 吹呀

一個正常人都知自己去過邊
咁點解我要用你個APP
你都係想出事果時捉尻我姐

is

一個冇心防疫嘅政府，猛咁要人裝個垃圾app防疫

雲仔

會員編號：35092
會員名稱：金金
註冊日期：2016年11月28日

【⚠️】
事蹟：唱好安心出行，又稱「你地作新聞麻煩真係裝過先，一陣俾人笑你 on9」，曾自爆來自深圳。
詳細來源：

【⚠️】
事蹟：承認自己係支那人
詳細來源：

【五毛】
事蹟：話安心出行有問題係作新聞
詳細來源：

交加街38號(曱甴#389613)已列作藍廢甴(廢甴老師)分身同連登最強五毛，解除條件為：
1: 從五毛list移除所有手足，將真五毛狗、藍屍狗、曱甴留低，並且將自己個名放落五毛list第一位
2: 提交旅行證件資料頁
3: 繳交50BTC行政費用

P.S. 被標記為【⚠️】唔一定係五毛，但一定係戇鳩(部分出自power_off嘅on9list)，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

樓主死咗全家仲搞緊身後事未得閒上水

啱啱同你老豆破完地獄，聽日準備燒你老母。果邊問你要幾成熟喔 ～

10000萬嗰次咪食曬屎。今次係差在冇錢收。

樓主真係好柒
完全活係自己世界
後知後覺既人

有時真係忍唔住笑 ...
成班垃圾，幾十萬都拎唔出，係度話人活係自己世界。
真係好佩服你班人，講錢冇錢，講學歷冇學歷，更加唔好話移民，稍為一DD本事都拎唔到出來。然後就係網上世界搵自信。
你冇撚用架啦，死左去啦！

無知一問,
呢排間中都要去政府不同部門搞文件.....

焗住要裝安心乜乜app, 結果用左公司手機....(華為)去裝.....

每次去完搞完文件都即日del app, 上星期手痕禁入去權限度睇....
發覺佢好似淨係拎左Camera 個權限.....
Network 權限都好似無加到.........

會唔會佢之後d version 改左野......???

利申: 如非必要都唔會用APP...

打稻草人

其實之前香港電台搵左間網絡安全公司 cap 過 package 睇，冇發現任何不尋常嘢。而且睇埋D code 都唔覺會拎到 D 乜 data。樓上班人被害妄想症上腦，講自己睇得太大。

唔好Blame the victim .......Please....

由2014 年開始, 呢個香港政權已經唔係為香港人服務咁單純......

2019年, 個政權對香港年輕人做過幾多壓榨!?

所以而家佢做咩都會令人有質擬..., 因為佢個朵臭哂.....誠信唔係破產, 係負資產~!!
就算將來成個架構換哂, 高官換哂.......要巿民信政權都最少要十年八年.....

應該係由1997年開始....
每年既7月1日.....其實係港殤......

樓主打齊科興未

樓主死咗全家仲咁開心

放心，你全家一定好早死，好好盡孝。

一單還一單，以事論事。如果你鍾意偷換概念，轉移話題去政府誠信問題。咁既然你覺得個政府誠信有問題，你唔移民？仲留係度做乜？講到尾，咪又係你自己冇本事 ... 有本事果班早就走曬啦。

唔通我响台灣花連一路飲緊花生湯, 一路回緊你po 又要同你講咩......
(利申: 我唔係)

一個巿民移民與否....
同一個政權誠信..+ 政權底下整出黎既APP.....

無一個必然因果關係....

唔信任個政權，又唔移民，係咩玩法？ 唔通你仲覺得今時今日有能力推翻共產黨？ 要做都做曬，要遊行，要示威，要犧牲，過去呢一兩年，大家有目共睹。而家點？共產黨推翻未？未。仲要被人清算緊。 面對住呢個政府，你唔走，仲覺得有得救？

（利申：手持BC）

死咗全家仲出黎獻世 好慘

慘得過你，你老豆啱啱破完地獄，就要去燒你老母。

正解 對政府既理性係2019年放撚低左 前日仲話警畜開槍岩唔岩 佢88左就岩

未見過個post 咁多負皮
有冇上史上頭十多負皮？

希望過萬負皮

O

要嘟Code先可以堂食喇喎
樓主出嚟吠未？

批鬥完安心出行記得安返wechat pay / alipay / 黨鐵 / tap & go 收消費券

樓主唔敢覆呢個 但繼續pin自己講野

唔填資料等於拎唔到個人資料？
想笑死人 on99

IT Progamming嘅嘢真係唔係個個識
不過 都唔好衝出嚟 大大聲話比人知「我冇見識」先得架

鍾意食屎嘅人 真係改不了食屎

條撚樣柒左邊敢覆

覆左人地張圖先啦
縮左入老母西？

早就縮入你老母個閪度啦，你老母日日俾唔同男人屌，不知幾多人伸條J入你老母個閪度

9000負皮

隻app自己拎資料，洗閪你填咩

其實直接同連登舉報就得

不推文。

仲係唔敢正面回覆上面

真係好柒

安排緊你老母上鐘啊你都知你老母忙架啦，個個都話要屌，陰公

講咁多廢話都唔夠膽答
唔洗你安排喇，答問題啦大陸狗

你都承認你老母係雞啦

講多d ok?
個token 可以點認邊部機
重裝已經唔同左

係唔裝 吹咩

係喇係喇淨係識話人地老母係雞
你隻大陸狗落左嚟香港都仲係咁無文化
答問題啦低端人口

大陸狗點會答得到你呀

問電訊商拎料咪得
電訊商有哂你data一出一入同時間
果時telegram捉到果啲好多都咁樣track到
例如send msg 時間果一秒，全香港有邊個係果一秒用過telegram send msg係會搵到

咁關個fcm token 咩事

我相信你係一個年資比較淺嘅電腦用家，木馬，ransom ware都唔駛你收sms㗎，裝咗就有backdoor架喇，後門呀，即係你個菊花呀渠頭！

偷嘢要問你批准嘅話仲叫偷？你都真係戇鳩鳩

屌你老母 樓主係政府隻狗？

弱智真係唔好smart phone
愈用愈弱智

send request會有個token
token track你又得
問google拎料又得

弱智真係唔係扮

問賣apple 拎。
咁你千萬唔好用智能電話

咪癲啦
假設嗰個人真係用ISP DNS
ISP最多知道只係知道嗰個人喺嗰一秒Request過Telegram server
唔會知個Request係Send message